【求教】公屋仔想追私樓妹

是咁的
小弟今年22，辛辛苦苦差唔多挨完 IVE
IVE 真係無好事發生過又多 MK 子
唯一就識到個女仔
初時真係好甜晚晚 watsapp 傾電話到訓教
雙方又以 BB 謂稱
後來問大家住邊透露左
原來佢住奧運私樓 （我住公屋炸 ）
佢態度 90 度轉變
又無話冷淡左唔覆機
不過大家宜家好似有塊隔膜咁...

22 定42 呀 講清楚先幫到你

十幾年ive生

藥房月入五皮夠啦

小皮球

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

係咁
等收好人卡

佢一早無左塊隔膜

公屋仔緊係溝私樓妹啦

呢d叫上進

去馬啦
你賤命一條都冇野輸
必要時就不要暗戀

考警察啦

Yo-yo?

你條女塊膜一早畀咗我啦，你仲點有呀？

追私鐘妹囉

你30年前就22碎

ssp yoyo 9年前
22-9
衰13+未成年肛交

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底

我屌你老母? 2015年又前年, 2020年又前年?

90 度同45 度既態度係點分？

破處咪冇隔膜囉

求其啦屌

我月入8千
住公屋
揸林寶堅泥

踩個單車就可以打破隔膜啦

塊膜一早俾左MK仔

借位
(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

Sorry

樓豬50未 50讀ive